發覺電筒都幾好用

其實都幾有效
人哋兩三枝已經照到你朦查查
如果一人一枝仲要係強光嘅話
都幾係嘢

夜咗出街要帶電筒，好合理丫

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

RTHK好嘢
揭露佢哋仆街行為

長電筒先好用,可以用嚟自衛,又可以照明.

見過有電筒有防狼mode，識係咁閃

至少1000lumens

隨身袋住會比慈母當攻擊武器，好似有人試過比人拉